如果有一隻類似沙士既病毒 咁禁蒙面係咪就收皮？

如題
到時全民被逼戴口罩，一齊怕感染病毒咁攬炒？

千奇唔好咁做 本人反對任何暴力/有害他人安危行為

香港必須引入伊波拉
因為香港政府已經唔再係為香港人民服務
我們唔再需要繁榮安定
我地需要全新局面

Push

講埋啲嘢弱撚智 出post之前用下腦啦

求解

咁叫自殺唔係攬抄

為左令個殺人犯唔好亂咁殺人 所以我哋要捅自己一刀令自己半殘 咁殺人犯就可能唔會對我哋落手

屌你老母用腦啦仆街 咩時勢 仲派膠

點解我哋捅自己一刀殺人犯就唔會落手？我唔係好明你個例子

病篤搞埋對家喎

點解有沙士就會撤回蒙面法？我更加唔撚明

pull

我屌你老母呀！

條法例本來就唔應該存在，我沙你老母個士

你全家都有沙士慢慢戴口罩啦on9

（不推文回覆